{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67331&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도오션스테이"
    },
    "text": "オーシャンステイは大阜島ペンション団地内の海辺のすぐ前に位置しており、プライベートに大型温水プールも一緒に楽しめるプールビラ一軒家ペンションです。 九峰島は車で9分、ガラス島博物館は車で2分、ベルアデル乗馬クラブは車で3分の距離に位置しています。 オンシーズン真っ只中の7月23日から8月4日までの温水費は別途5万ウォンで、7月1日から8月28日まではプールを無料で利用できます(温水要請時5万ウォン)。 個人炭や火鉢の使用は禁止されており、ペット1匹当たり30,000ウォンをお支払いいただきます。 入室は午後4時から可能で、退室は翌日の午前11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 個別客室ごとにプールが別に備えられており、ぬるま湯は別途利用料をいただきます。 他の利用者と一緒にウォータースライダーを楽しむことができます。 カラオケ施設は客室ごとに完備されており、利用時間には制限がありません。 ペンション施設の中では駐車場とトランポリンを無料でご利用いただけます。 炭とグリルを利用したバーベキューは30,000ウォンに設定されており、炭を追加で要請する場合には10,000ウォンが追加されます。 人数制限なしで全客室のテラスでバーベキューができ、当日現地にて決済してください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 すべての客室はペット同伴ができません。 提供された画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "オーシャンステイは大阜島ペンション団地内の海辺のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "温水プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "7月1日から8月28日まではプールを無料で利用できます。オンシーズン真っ只中の7月23日から8月4日までの温水費は別途5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "すべての客室はペット同伴ができません。ペット1匹当たり30,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは30,000ウォンに設定されており、炭を追加で要請する場合には10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "他の利用者と一緒にウォータースライダーを楽しむことができます。ぬるま湯は別途利用料をいただきます。"
        },
        {
            "question": "カラオケを利用する時間に制限はありますか？",
            "answer": "カラオケ施設は客室ごとに完備されており、利用時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "提供された画像は実際とは異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 467
    }
}